## Merge it

### Условие
Вам нужно написать функцию-генератор `merge_sort`, которая принимает на вход любой итерируемый аргумент `iterable`
и выдает все промежуточные списки, которые получаются в процедуре MergeSort от самого нижнего уровня
до отсортированного массива в конце. Гарантируется, что объект `iterable` выдаст количество элементов,
являющееся степенью двойки. Более формально, если `iterable` содержит `2^k` элементов (`k >= 0`, `k` целое), то функция должна вернуть `k` массивов `a_i` (`0 <= i < k`), и в массиве `a_i` все блоки чисел `a_{ij},a_{i,j+1},...,a{i,j+2^i-1}` (`j` пробегает все `t*2^i`, `0<=t<2*(k-i)`) должны являться результатом сортировки соответсвующего блока чисел исходного `iterable`.


### Пример
```python
In [1]: from merge_sort import merge_sort

In [2]: for item in merge_sort([8, 6, 7, 9]):
   ...:     print(*item)
6 8 7 9
6 7 8 9

In [3]:
```
